有人問點解依幾日都要開花 ？

依幾日更加要開

近幾日唔少屌鬼posts都係講最近做得有冇過火，但係說好的不分化 不割蓆？

勇武每次出去裝修 火魔法我都好支持，但最近真係少左文宣去解釋返依幾日既行動。政府突然推得咁急點解？因為民主及人權法案就過。想你們係無輿論 文宣嘅支持下出黎反對 等你們出師無名

政府想我們變得激進 更亂 失去理性，務求幫你地形象大改造，令你們無論係淺黃 中立 甚至外國眼中都覺得示威者形象變差 已經失去原本嘅初衷 甚至理性

正因為咁樣 我們更加要把握依幾日時間用另類形式開花 鍾意唱歌就唱歌 做文宣就做文宣。去解釋近期我們行動目的 把矛頭轉向政府

所以唔單只要有本土戰線支持 外國戰線好緊要

冇外國方面嘅支持 場運動一早玩完 冇本土200萬300萬人支持 場運動一樣玩完 冇和理非同勇武配合 場運動已 end game

明白依段時間大家都難免受風向影響 但記住我哋同藍絲唔同嘅係 我哋有理性 有獨立思考

記住 五大訴求 缺一不可 先係本心

手機排版 屌細力d

推

休息撚進場

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

勇武冇做錯 幫佢地解話係和理非責任

「幫勇武護航」※文宣圖集※